{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010934",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 통영비치캐슬호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 チェックインやチェックアウト時間に関する事項は以下のとおりです。 予約人数に追加人数が生じる場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できませんし、払い戻しもできません。 一部のペンションはペットと一緒に泊まることもできますが、他のペンションではペット同伴入室を拒否することもあります。 ペンションでは青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次のお客様のために入室時間と退室時間を守ってください。 客室と周辺施設を使用する際、施設を毀損または紛失した場合、宿泊客が責任を持って損害賠償をしなければなりません。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止され、喫煙時に指定された場所を利用してください。 他のお客様に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの事情により料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 ペンションでは様々な便益施設とサービスを提供しています。 海の展望屋上ガーデンではバーベキューを楽しむことができ、売店やコンビニエンスストアも利用できます。 愛犬同伴も可能で、特定の客室で小さいサイズの愛犬を無料で入室させることができます。 朝食サービスはザ·キャッスルビュッフェで運営されており、駐車場も利用できます。 また、さまざまな活動やサービスを楽しむことができます。 このように多様なサービスと施設を提供し、お客様を迎えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が生じた場合、予めペンションに連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加人数が生じる場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "一部のペンションではペットと一緒に泊まることができますが、他のペンションではペット同伴入室を拒否することもあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "ペンションでは青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間を守るべきですか？",
            "answer": "はい、次のお客様のために入室時間と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を紛失や毀損した場合、どうなりますか？",
            "answer": "施設を毀損または紛失した場合、宿泊客が責任を持って損害賠償をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室で直火の調理や炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、喫煙時に指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他のお客様に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金表が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの事情により料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような便益施設とサービスを提供していますか？",
            "answer": "ペンションでは様々な便益施設とサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "海の展望屋上ガーデンでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "海の展望屋上ガーデンではバーベキューを楽しむことができ、売店やコンビニエンスストアも利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペンションでは愛犬同伴も可能で、特定の客室で小さいサイズの愛犬を無料で入室させることができます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されていますか？",
            "answer": "朝食サービスはザ・キャッスルビュッフェで運営されており、駐車場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで楽しめる活動やサービスはありますか？",
            "answer": "また、さまざまな活動やサービスを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのようなサービスと施設を提供していますか？",
            "answer": "このように多様なサービスと施設を提供し、お客様を迎えています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 599,
        "QA": 870
    }
}